原來城寨劉細良吹雞郁行動派

叫人唔好CHALLENGE中共主權
其實咪同永續基本法一樣9UP

唔敢得大台支持者轉口風屌示威者

兒登囝奶劉細良袋底，當佢神咁拜㗎

請問樓豬我地係咪要打正旗號港獨?

負評是比樓主